寶琳地鐵內外約40多名防暴 未知原因

左手邊落電梯仲有兩隊
再上電梯又有一隊
應該以為又會圍黨鐵

推

唔知咩事 推左先
路過記得講聲皇軍晚安

驚有人爆閘

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）